放lunch冇人同我食飯

仲有一個鐘點頂....

入廁所食

同保安食

係廁所覆緊你..
聽到同事係出面問點解廁所有叉燒飯味

有冇喊？

忍住咗

同保安姐姐講早晨佢都唔show我

咁梗要，食多幾餐就慣，試下同空氣傾下計先丫，冇咁悶